喺外國exchange，好掛住香港嘅食物

香港真係美食之都
咩國家嘅菜式都有
仆街去到歐洲想搵間高汁中餐廳都難
多數都係意粉pizza burger咁
好掛住凍奶茶沙嗲牛麵同火腿奄列
仲有魚生

英國
覺得自己再食呢度d 野會生cancer
乜撚都炸同油
再唔係就肉

英國真係黑暗料理國
有冇自己煮飯？

自己煮啦
日日食點頂阿

好難堅持日日煮 又要時間買餸

接受地中海印度野都ok既 起碼有番茄洋蔥青瓜

人太懶冇計 啲懶人食譜都有用完既一日 食厭左就唔想煮

好想打邊爐食放題掃街呀呀呀呀

想要燒賣。。。

美國先係真正食屎 美國住開去London旅行都覺得啲中餐好食

美國仲難搞過歐洲

係美國日日自己煮野食

dominos好食

都已經住la 想搵塊格仔餅都無

自己煮，買d蝦啊豬扒啊牛扒啊嗰d咪得，英國已經好好，起碼好多微波爐同oven都可以勁快搞掂嘅嘢食，懶人其實唔難生存，反而真係無咩點miss過中餐，最多都係2星期先出去食一次

我煮既更暗黑
未試過唔燶
可能個煲既問題

pizza 有時細間中東佬整嗰d 仲好食
dominos 個底同醬都不了

dominos 啲 hot wings 好正

仲諗格仔餅 搵餐好啲嘅野食都難

我iceland 1.5鎊嗰d pizza都接受到，有個chicken teriyaki幾好食

南灣有雞蛋仔，格仔餅可以買個waffle maker係屋企整

你住邊頭

咁魚肉燒賣呢 呢個我最愛

冇咩感覺，我日日都叫中餐takeaway

我都想食 ，以前係香港會買一大包急凍魚肉燒賣蒸嚟食做早餐。

外國撚表示永遠都自己煮，仲好味過出街，又平

魚肉燒賣同mk撈麵真係好撚想食

自己煮

歐洲撚表示，屋企方圓十里想搵間中餐館都難

*入得口嘅中餐

係，練得一身好廚藝

好撚想食肥滷水串

山卡啦地方

冰島啲嘢真係又難食又貴

外國出街食野，同香港個價錢大約相差幾多
之前搞exchange要搵個類似department head咁既人,鬼佬黎，佢話香港食野好貴，我心諗唔係$30-$60到咩

利申：去荷蘭

美國邊度先 冇你講咁差喎

去過London旅行 真係冇嘢好食，Nando's算幾好，不過日日食都不了

當年有朋友寄過十包shake shake 粉去英國比我

外賣百幾蚊個飯咁上下啦
荷蘭都係上次一個人食拉麵百六蚊到

Exchange仲想點
我嚟英國讀第四年了

點會呀 去rosemead個邊勁多野食喎

你講真果個冰島定賣野食果個iceland
iceland 係我山窮水盡果陣必食

四年又點？
今年第五年，轉埋working holiday，仲有兩年捱

利申：如非必要出去同朋友應酬，通常都係自己一個人煮哂成屋，中西都得，得閒煲埋湯同整糖水甜品

Massachusetts,但已經甩難了

但MA好多好食既日式火鍋

Tea4 雞蛋仔幾好食㗎
綠茶味

咁我認同你啦
之前係Boston度過兩年，真係冇嘢好食

有咩 淨係係Harvard 果邊食過牛角
Chinatown 啲邊爐狗也不屌

我都係住過兩年，岩岩呢年走左

係Quincy 唔記得咩名了

我已經走咗兩年 走得快好世界

成個LA都勁多好味亞洲嘢喎 格仔餅一定有啦

中餐？不了，唔係中國人

London 支那town 中餐唔差，但真係好貴

鬼佬=垃圾
平時食啲野都唔係人食嘅

英國yosushi 不得了
為有自己日日煮

啱 住耐啲都有抑鬱 悶到傻

自己煮？不了

itsu 屌打 yosushi, 連鎖來講

多倫多茶餐廳茶樓同香港有得比

食過一次yosushi 食完嗰晚即嘔+痾

七年路過
睇透晒啦

好掛住辣野
同親朋食飯落兩滴sriracha 佢地已經覺得辣

其實英國食野咁能貴, 自己買番屋企煮真係平好多.....

有次係 支那town 3個人lunch 求其食港式野都 100磅, 真係貴到仆街

Wasabi 屌打哂itsu 同yosushi

住左sgv都有五年
半塊格仔餅蹤影都無見過 雞蛋仔就好多

搵日試下 好似幾好食

有朋友住savannah 佢都話無啖好食

人在澳洲，八成自己煮，平好多
btw有啲中餐幾好食

去過savannah 真係冇野好食

所以佢之前黎探我 食咩都話好好食
本身諗住親自煮飯俾佢 但無時間

好出奇咩

對比起西方國家,
香港真係好多野食

其實都越黎越西 但香港地地方細一落街咩都有得食

英國食啲野真係好悶 唔係pizza kebab 就咖哩

我成日見嘉頓好似有雞蛋仔個啲 乜原來得雞蛋仔無格仔餅架

就連原味店咁港式 都無格仔餅

香港邊有In N out 同 Chipotle 食呀

你鐘意就好

自己煮來來去去都係雞排雞脾，菜嘅選擇又唔多（海鮮好貴 ）
樓上巴打話香港冇外國咁多burger店
真係你食埋我果份
出街食餐餐都咁油膩，想搵樣清啲嘅野食都冇
唔似香港咁多元化

我下個sem都去荷蘭
諗住餐餐自己算 慳啲洗

上個sem去美國exchange 個hall冇廚房 食咗成個sem學校caf d shit food 附近又冇好食既中餐 搞到完sem去旅行同fd住Airbnb日日係到煮野食 去外國住一排先知住香港有咁多野食係幾咁幸福

尋日先係bham飲完茶黎

德國佬食嘢好撚鹹...
係學校食嘅話100%有薯仔
同埋我怕撚咗番茄醬

荷蘭邊度？

係瑞典

食肉丸食到厭

跟bob叔煮
唔洗驚無香料煮條撚

啱，香料易搵又平

小弟太懶 通常煮野食都係用一隻鑊煮就算

樓豬你開岩台
前排有個又話外國唔好開錯時事台
比人屌到pk
因為香港永遠狗也不屌
btw 遲下去canada exchange , 會唔會好過美國少少？

係瑞士exchange，已經餐餐自己煮
D野貴到自己煮都仲貴過香港出街食
香港真係美食天堂黎

最方便應該係tandoori 醃完食幾多就煮幾多 好方便

La已經好好

係south FL慘過食屎

係英國讀第六年 表示已經冇咩感覺

日日宿舍食
早餐粟米片+牛奶+蛋白粉
午餐白恰雞胸+一條粟米+兩隻蛋 (連蛋黃)+意粉
晚餐白恰雞胸+一條粟米或者半條青瓜+兩隻蛋(剩蛋白)+意粉
另外再加兩次蛋白粉+水
日日如是，差唔多連續半年都係咁食 (最近先食雞蛋，以前唔點食雞蛋)

平時喺香港都有煮下嘢食 嚟到德國俾人當左做廚神 我識個班外國人全部都唔識煮飯 日日啪麵包就一餐

日日去中超買肥羊卷 菜 嚮羚 餃子 放哂落去滾水灼 唔夠味落d醬 再煲飯 又慳錢又飽

上個sem去咗瑞典exchange
出街食野次數唔多過五次 又貴又少野食
歐洲嘅中餐館全部都百幾蚊食碟頭飯 再唔係7歐一碟腸粉 一籠燒賣

波蘭
餐餐食意粉 好掛住香港既乾炒牛河同凍奶茶

冰島啲野勁好食喎

英國d煙貴撚到 好掛住香港

加拿大邊度？
而家喺Vancouver 好多好嘢食
啲廣東菜同香港嗰啲一樣咁好食

火腿奄列可以自己整，沙嗲牛就煩啲

Chung Ying ?

識既唔洗cap圖相認係呀你地無估錯

凍奶茶試下用好濃既black tea 加花奶同煉奶 攪勻先落冰 應該岩味

之前做台灣奶茶舖 試過沖港式奶茶自己飲

試過太想食魚肉燒賣，晨早流流走去買料自己包

最近買左舊好撚大果d有骨鬼佬熟ham 拆肉 起骨整豬骨清湯
之後買d蕃茄薯仔西芹蘿蔔洋蔥椰菜 煮羅宋湯
食左三日 又飽 重要唔貴
烚意粉做湯意 買條法包點湯食又得

燒賣點樣包包野我淨係包過煎餃雲吞

下boston好多好野食wo

先唔講back bay fenway果堆貴野
我住Allston樓下一大堆好野食
韓日泰中pizza burger
打邊爐就自己買料啦

好掛住婆婆嘅糖醋排骨

有無人exchange/留學去德國 想知每日有啲咩嘢食，係咪都係豬手豬手同腸

我問下你係美國邊到

我都係上網跟食譜整，好簡單，將魚肉攪碎+調味再打成膠狀就可以包
不過我依邊搵唔到燒賣黃皮，所以連個皮都係手搓

你住邊道 附近有無asian超級市場

Canada 邊度
利申exchanging

果陣唔係住downtown Boston

東岸得shit food

東岸d親戚朋友都係食西餐多少d伏

餐餐自己煮 其實都幾開心

倫敦好多正野食喎
中日韓，雞蛋仔，拉麵，放題，鬼佬野shake shack burger n lobster又正
利申: 啱啱食完日式bbq 係洗費高過香港 平時間唔中出街食都okay

西餐=burger 薯條

上星期去完慕尼黑同紐倫堡
把握機會機乎餐餐食中菜館/越南野
（唔貴，大約4歐有個炒飯）
腸就真係周街都有
利申：意大利偏僻小鎮exchange，中國超市要行45分鐘先有

+1
次次去大城市旅行都趁機食中菜

唔係吖，我覺得英國都幾多好野食
中餐啲水準都唔差，（唐人街除外）
泰國野吖 日本野都ok吖
但英國野就........

申利 ：倫敦JJ

日本野

爭鮮>>>>>>>>>>Wasabi>>>itsu>>>>>>>>>>Yosushi

又冇你講得咁誇
但問題係餐廳層次好極端
一係就3,4£食chicken and chips或kebab pizza
一係就畀差唔多20£食一餐四四正正嘅
但中間嗰堆完全值得畀錢入去食

Wasabi 啲壽司真係.....
但我覺得佢啲咖喱又ok喎
喺倫敦10鎊以下一餐真係冇乜選擇係真嘅
想吃有翻咁上下水準都要15+

costco?

想番歐洲食kebab同pizza

seattle 其實都唔差啦
除左燒味比唔上 其他都唔錯喎

感同身受
人係美國日日食屎

英國既中餐印度餐好好食喎

不過其他國家反而慘d
始終真係無可能日日意粉炸雞

有得去外國食屎都幸福

唔會自己一個人食中餐
因為班仆街老細全部請黑工 或者用財技比低d人工
幫親佢地即係助長歪風
但如果一班人出去食 就冇辦法 冇理由叫就我

Subway 健康d

認真 我喺Paris食過我成世仔覺得最好食嘅燒鴨

衰在助長食屎嘅歪風呢

邊間
我後日去paris

13區 psb隔離

出去食野超撚貴 食餐垃圾拉面 都十幾鎊

d美國佬瘋狂吹奏紐約d野食，屌佢老母其實係屎。如果同其他州比係好好多嘅，屎味屎同朱古力味屎嘅分別
住咗紐約11年，幾難食都慣晒，但次次放假返香港都餓狗搶屎咁狂食野

去過Toronto d茶樓，堅好味，好味過香港，因為食得返細個係香港食果隻味。不過都10年前去，唔知而家水準點

Kintan